突發 網上流出個間道德望女生裙底

拉我啊笨柒

成日有人話連登囝乜都話係雞係公廁
係啊，我中意話雷姆係雞係公廁，我中意

計我話，今次咁都可以報警想告連登囝
咁平時大把連登囝比人告
個堆正皮引伏，應該要告不誠實使用電腦啦
特別欣宜大波圖個堆